tag酒鬼衝一波！全球首間「啤酒旅館」開幕 打開水龍頭就能暢飲

文／班尼
還記得2018年2月底時，蘇格蘭啤酒品牌Brewdog宣布要開設名為「DogHouse」的啤酒旅館嗎？標榜「打開水龍頭就能暢飲」引起全世界酒鬼們拍手叫好，而現在美國俄亥俄州的分店先行開幕，等不及的人們快衝一波～
跟預計開在阿伯丁郡（Aberdeen）的啤酒旅館一樣，俄亥俄州的32間客房中，每天早晨都會被啤酒香氣「香醒」，是許多人最夢寐以求的起床方式。許多房間還能俯瞰啤酒廠、欣賞工人的工作實況。
最吸睛的，莫過於每個房間都備有「啤酒水龍頭」，隨時打開都有取之不盡的生啤酒。浴室也內置啤酒冰箱，一邊淋浴時，能使用啤酒花香皂，再一邊享受美酒，人生就該如此美好！
而針對想了解釀酒知識的人，也是一大天堂！除了有相關書籍，也設有互動啤酒博物館，能深入了解啤酒的生產過程。從官網上顯示，一晚從162美金（約4984元）起，另有其他兩種更高級的房型可選擇，甚至可以帶狗狗入住，酒鬼們快列入人生清單吧！

幾時有糖果旅館
成間旅館都食得

啤酒沖涼ok？一路沖一路奶

甲由都好鍾意啤酒

衝你老母一波